東方日報51頭條：「黑暴殺氣騰騰」 52頭條：「黑暴喊打殺」

正當本港新冠肺炎疫情稍為緩和，充斥恐怖主義的黑暴勢力趁今日五一勞動節假期重臨，警方掌握可靠情報，指暴徒會借反修例之名發動四大攻勢，包括擺街站遍地開花、藉拍攝之名騷擾「藍店」、於Telegram策動「天馬行動」在多區堵路及縱火，甚至有勇武派揚言在多個港鐵站放炸彈，殺氣騰騰。警方已嚴陣以待，除維持日常警力，額外增加三千防暴警員，一旦發生突發事故，更可增加二千警力增援，即總動員五千警力，另三部水炮車及六部裝甲車亦隨時候命。

香港新冠肺炎疫情稍為回穩，社會藉機稍為喘息，零售旅遊業期待經濟可逐步回復之際，近日又有人發起反修例活動，連日巧立名目到不同商場及地區滋擾，昨日更在網上號召發起到多區堵路和縱火等行動，擾亂社會安寧。沙田新城市廣場入夜又發生示威者與警員推撞，需施放胡椒噴霧驅散，迫令原本期望數日假期可以增加人流的商場及街舖生意全無起色，黑暴抗爭若再無日無之進行，等同消費香港的經濟，進一步影響全球旅客部署疫後訪港的意欲，勢將嚴重打擊香港經濟復甦能力。

文匯大公level

欺騙市民黃店排長龍

吹哂風有大破壞，差佬區區駐重兵
結果水靜河飛，又話人散佈謠言打擊巿道

黑暴唔係黨媒用開？

屌，方向報仲有咩撚人會買🤡

大把廢老睇

違心咁去講唔係事實嘅嘢就係咁，由頭到尾都得警暴

正確

我覺得正常人睇到佢頭版文字+配圖
第一時間會load到「黑暴」=「黑驚」
不過會睇白粉報嘅都

東方一向親支

黑色防暴驚
黑暴

原來我地一直誤會左東方

屌你老母快撚啲死啦白粉報

有冇得做d咩野黎屌柒佢地放fake news? 目的係恥笑紅媒同埋對佢地呢種係藍營放流料既手法進行反擊

警暴 = 真黑暴

唔係講笑
樓下間ok/7仔白分報差唔多日日賣曬蘋果就賣剩半疊

啲標題好撚怨婦

反了反了

衰地貼地

9up

佔中嘅錯

東方啲立場真係
報紙而家就藍到時黑。
但係有時又鬧吓政府部門
以前又曾經鼓勵人遊行
唯一咁多年冇變就係啄住肥佬黎
旗下又有節目就黃過尿

尋日都冇發生佢哋嘅劇本
梗係難作文啦

「天馬行動」 YJ曱甴屎下次改d正常名

邊個喊打殺 邊個趕客
百份報呢次隱晦有d明顯
驚唔驚比黨清算

你老母啲利益者 係香港黃金期賺咁多水 又同政府勾結 又黑箱作業 我地唔反坑 係香港真係冇將來

黑暴黑警

証明我地做岩

如果肥佬黎係紅底 東方可能就會係手足

如果我唔知東方取態，真心覺得黑暴喊打殺係指popo.

下面張圖係大量黑色popo對一班記者

Fake news報

百粉報 高級黑

5月2 d popo係到堵路呼應返上面5月1

又添兩新症 明明係外地傳入
想合理化限聚令再extend 到6月

根本有心搞亂香港
明明香港人想重振經濟

報紙報假新聞有冇得投訴

癈佬真係冇得救架啦！由得佢地被洗腦啦。

假新聞，跟本除左黃店，各大商場勁多人買野，無論係千色 aeon 運動舖買衫鞋。

五一黃店周第二回合！入嚟貼你今日嘅戰果！唔好比藍尸睇死！

依家咪黨媒用囉

白粉嘅報嘅立場係：屌鳩反極權嘅人，又屌埋香港政府，但永遠唔會屌中國，好典型嘅中國人

有時佢轉風向鬧政府
啲連登仔仲以為東方係黃
救命
由始至終都藍到發黑

佢地好醒..好鐘意用"傳""據"依D字眼..有時又唔知引述唔知邊度黎嘅X先生Y先生

但係黃店呢四日做到喊 點解嘅

咪撚點醒佢地啦

蘋果賣唔晒無得退，白粉可以退

黑警喊打殺